[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (392)

派我真係會贏大錢 信我

慢

lm

hi

2:0 快手

停波刷角

有巴打羊請派我 50都好

LMLLLMLMLLM

再刷角我斬你全家

只刷c 勿入球

入50

Sor

唔好

是但一邊入多粒啦

3:0派100

澳洲肯變超級撒亞人未

阿聯上呀

一隊刷夠9.5b

12c

咁500

我

主其他係唔係無望啦

刷角

咁都輸半我屌撚爆您全家

1

我頂撚死你

得

me

停波刷角

有巴打羊請派我 100都好

日本角細

請立即暫停刷角

下盤頂撚實呀 最好1-1食全格

有啦 我感覺到啦 澳洲會入

停波刷角

im

角大派錢咁派

你個名

14.5@4.25 快點開比我

派埋我ok?

比啲氣黎💪🏻💪🏻 2:0完場 please

同我屌爆對家 澳洲2:0

唔1:1都咪撚2:0呀奧馬朋友隊

cahill 頂返球ok?

2:0

停波刷角

16c無難度

有巴打羊請派我 50都好

1:1/2:0 有冇同路？

快撚d

1:0完大家開心

我救您老母咩

屌你老母7分鐘入完跟住呢?無啦?

Goal

Lm

屌

不了

GOAAAAAAL

Gaoollll

20

又係角球入

得14分鐘啊 入啦澳洲

2:0了

屌你老母！

Ng cashed

2:0都ok

屌你老母阿聯

1:1 準備好未

6:0不是夢

肛子

做得好

Goallllll

2-1 plz

goal

唔屌唔得 屌你老母

繼續 keep住

2:0完啦

入多粒定驚啦屌您老母

入多球我就派錢

半1全2夠了

好

我屌你老母 同我keep住

Keep住完場pls

Me

南韓和

入呀入呀

肛子 主ng cashed啦又

刷多兩c比我

跟

垃圾奧馬你一世冇得踢世界杯

可唔可以係咁

Ok

屌你老母澳洲佬唔好刷住啦 入多3粒先啦

南韓 中國9.5b

入波刷角

有巴打羊請派我 50都好

2:2

要入細nn

好波澳洲仔我屌柒您老母臭系

澳洲佬開個大黎ok?

原來同肛子對左

Keep撚住啊 澳洲

有請羅師傅

88

刷角呀

頂撚埋佢呀

日本11.5角細

屌你老母又針得

我冇買盤

13.5s 14.5s 頂住

有無人請羅師傅上黎

有無師兄派

刷多兩隻

肛子下場買咩

兩隻

角大

刷角no goal

UAE 好賤

頂住呀 上場又唔見澳洲佬咁入得

2:0完 頂緊實

日本人仔半大

入多粒俾個大我

日本快入

繼續頂住呀 澳洲 同我屌爆對家

唔好入啦澳撚

架仔泰仔快刷角！！

頂實

🤔

澳洲佬快d刷角

呢句真 畜牲黎

高水nogoal gg

刷c

頂撚住啊 澳洲

日本果場同我3球

頂唔住我搵您祖宗山墳出黎炸撚爆佢

大哥

UAE 入佢老母

8.5 都買細

盧蛇

2:1啦好嗎我

刷角停波呀澳撚

刷埋佢呀仆街

我都朱 以為入一球收手

日本1c

13.5s 頂實

2:1 ..........未

入啦奧馬

踢波定踢人呀

吹雞未

頂住啊 澳洲

手足 等入日本角大

馬蛇

刷角呀你班撚屌

10.5?

日本 1:0

岩岩收工，btw gun

jp 1:0

快快整個3-0啦

日1:0

日本仔快手半大

頂撚臭閪住啊 澳洲

日本1-0 收工

日本大炒格

日本半大好嗎

想泰仔贏 30賠

收皮啦

泰仔頂住。。 你個+2

澳洲狗角細剋星

走啦你

日本仔請hea踢完場

刷角啦澳洲佬 快撚d呀

3.5/4b

寧棄都唔買角細是常識吧

嘿

波都掂唔撚到點贏

香川

澳洲加油 頂埋佢

唔好咁啦,打得快姐 我想講係日本贏就收錢

唔好補時唔該

架仔領先唔刷角🙁

Kagawa

壽司仔快手入多兩球

日本
半大
2:0
半主

小白

屌你 快撚d刷角呀澳洲佬

球證屋企火燭，唔好補時快啲走

半大啊屌你

日本

2:1啦大佬

澳洲頂住

山口瑩到你入啦

14c

一樣劇本7分鐘入波

唔好啊 放過我啦

球證cashed燒屋換樓

屌句野未打完就已經1:0

澳洲佬受軟不受硬

架仔係準時既民族

我試過，我真係試過

再派好嗎

比多個角我呀屌你

2:1

就好啦

咁多位大蛇贏咁多唔派我誦經麼

刷角呀澳洲佬 快撚d呀

想問澳洲有無補時

架仔刷角 泰仔送角

日本仔要角細了，今場唔洗我出場

有嬴先試

仆街南韓上盤回到咁撚樣 係咪收得皮

我盧

收皮+1

快手半大

澳洲個邊而家幾多c 13.5s 爆左未

刷角呀屌你班仆街澳洲佬

收皮+2

14

爆左

15了

刷埋佢呀澳洲佬

屌你老母

日本仔9.5s

刷角呀澳洲佬

咁惡

澳j 幾c ?

13.5 14.5 全爆
屌你老母咩澳佬 主其他唔見你開到

-1c...

有無人派

你

14渣

刷角呀仆街澳洲佬

日本仔 快手

澳洲佬真係好賤 贏咁多仲刷c

低水唔識買

-1球呀日本

明明叫左自己戒角

角球是魔鬼

2:0完

澳狗好波

玩角球的人古靈精怪

捉曬d av女優啦屌

傻b先賭角

日本3.5細please

捉個黎我屋企

澳到底幾c 有冇人答到我

No goal cashed

60路

人妖屌返粒黎醒下神ok?

日本唔會咁撚犯殘好似澳洲咁臨完先入呀

14 ft

留返比你

日本仔 NG

半大

角大鳩篤都中😂😂

有孫興民

冇高蛇唔識賭了

賭角輪到我賣5架bmx

買南泡

入未呀

教我

澳-1 主收錢

又點

有5部賣

唉阿聯頂撚左七十幾分鐘先輸全格

角大jer點練

Av大國 我屌你女優

上一場踢到咁 不了

我想要桃谷檜理加

唔好信呢隊廢野

日本仔冰封入球

想要一架

屌你呀

cashed

日本2:0

奧瑪廢左好撚多
兩年前仲勁過而家

2-0

炎帝韋陀天！

泰仔有冇咁廢。。

日本角大

日本2-0

日本2:0完場 大家開心

又過一關

日本ng瘋狂追

日本20完場

差伊朗一關

屌你咩死㗎仔
上幾場都咁少角今場爆乜尻

支持

支持下手足

我個泰國+2

差伊朗同沙特

贏兩粒唔刷了

第一關pass
仲有7關
日本仔同我3:0

南泡半大開唔開到

開到

日本仔真係古惑， 之前又hea 踢， 依家廿分鐘入兩粒

手足高水先賭吹奏阿聯酋
回飛叫人買客盤on99

Av 大國唔開主其他 捉曬d 60路女優比波post Ching !!!!

okazaki

日本仔入得勁撚靚
衝頂頭鎚

Okazaki25

開唔到

泰國佬守好啲啦屌你放題咩

跟水輸怪邊個

留比你

日本
半大
2:0
半主

夠啦 休息下先😂😂
守住2:0就ok

日本上半5:0 plz

上盤日

佐b今日100%

日本入夠了

唔係12咩？

14呀

換左人出啊手足?

馬會話14

十卜Ching

今日是正氣日

泡菜個場好吉

自 啱先睇返 13.5大有錢收

佐蛇

架仔快撚d刷角！

有無人出水比我 包中 唔中屌你老母 斬你全家

日本10.5b有冇機

再次召集 五字紅巴中國盤大船

入左兩球個角大死左未

南韓主勝100%

死了

c雅出現 南韓12c 奶腳趾了正

架仔6.5細收息

😂😂

日本快強姦多幾粒

日本即場角細

笑4😂😂😂

gel角細

唔中Jump

日本佬 我屌你桃谷！！！！

ac都爆埋

近期有個80路幾正

韓撚今日請爭氣 我要屌momo

我屌is ok

-2咁有信心

韓妹

想睇

半大easy

日本夠啦 唔洗再入啦 保持2:0 俾下面對家

18092647
hkjc acc lihkg

google friendly

80路咁識食

有問題的人🚬🐋

日本仔唔好再入了

On9囝

No 2:0 上半

屌過 the晒皮好好入

支持中全格

俾支那w咗場俾我一定567翻人地出氣

On9又得罪你

12c 送momo

日本請繼續入佢老母

死肥婆入埋你

同屌腐皮有咩分別

老孫快手大炒

10先

Korea1:0

送埋 mina得唔得

韓1-0

1:0

佐蛇今日咁旺仲有咩心水

似屌陳皮多d

贏四雞幾獲利回吐
丹麥加阿聯輸一萬

Goal1:0

泰國而家勁過香港好多

韓仔
上半
半主
1:0
半細

泡狗易能到😂😂😂

上盤日？

我睇完即入多注澳洲

半細

無買

韓半大

12c送埋mina

敘利亞

0.5/1半大

我呀屌你家母
12C 爽撚手

KR 2c

想要sana

今日好開心又送ali 又送c雅 送埋momo mina

韓半大全大

8點有無水

敘利亞呢d踢法好撚易rc

伊朗同沙特 差你地2關 正氣

中國
半細
半和
0:0

12c送埋sanabb

支竹好唔好食

今晚好正氣

買左角細都支持你

Jed

好想跟 破燈

天地有正氣

日本仔入多兩粒

手持3.5s 4.5/5 x1

咪貼d g上黎啦

刷下c好wo jp

正氣

3:1好嗎

2:0

4:2

日本

架仔角細輕鬆到

咪再搞twice

支持波台大佬

將男兄小心講野好喎

momo出現了

一有死球 泡菜都有威脅

波台大佬

Nono 頭先澳洲都有人話角細cashed 結果

韓仔半大

淫娃子🐟都出來鳥

死韓仔 對支那國又唔見你咁勁

日本仔唔好再入了please

crashed...

南泡刷c呀屌你

半和 同0:0跟

不要gel頭……

泡菜d c輕鬆到

中國+1 好似唔錯

咁多c 既泡菜

日本停角

光環會掉下來...

伊朗讓和

日本
半細
2:0
半主

泡菜
1:0
半主
半細

伊朗
0:0
半和
半細

上面中哂派$1000 10個

捉曬d 50路女優比眾巴打享用

仲想買10.5b

去沖個涼 日本子唔刷角

留了

同路左

LM

日本泡菜角細可以嗎

老孫快手整多兩粒啦

咪貼塑化G

留明

南泡ng未

日本仔刷下角得唔得

尾數

東洋入多甩

南泡 日本刷角呀仆街

又賭角。。。

角細集氣

同路呀屌！

韓仔刷角入波

肛巴伊朗點

放過我啦肛巴 得返3.6咋

韓仔4射4中 對面冇後衛

G持

泡菜定啦 刷得好快，日本正 停撚晒

跟你 ！

泡菜主場唔該出力

日本仔入多球收手
泡菜仔下半先好2:0

8串1架 少一場都唔得

刷呀

唔好停角啊 jp

差呢2關？

差200買盤
有無手足派錢

出盡力刷角呀 快手

依兩關係第2，3關

頭先差100 而家200

講清楚D好啵-.-

架仔唔刷角死全家

Me 中左派u
大胃sir

認真？

++

日本3:0啦 好無

呢幾日贏幾多

支持了

日本4.5s

刷角呀仆街

冰執角球俠

朱咗三注澳洲 俾我羊返注日本角細好嗎

日本停入波 刷角
韓國刷角

刷刷刷

3:1

我9up你就咁認真 你贏得多過我

日本比人刷

日本OP

高水b

架仔唔刷死全家呀

我都係

刷c還刷c

高水先識買

大韓民國 cccccc

收聲
最多我8串1 中曬派100

我支持你

敘利亞頂住

你點串

japan2-0 4c ht

派我100?

日本又係上半4c

又話沖涼

10.5 9.5持有

沖涼唔可以禁電話 ？

食埋野都仲得

半4全6

8.5持有

敘利亞同泡菜踢法都好似
一樣係破壞型

咁就不了啦

得秦國刷角日本1角

黎啦 咁多位手足 幫我集氣啦

泡茶仔！加油

閱

有冇泡LINK

全部泡菜g 加持刷c

南泡刷角啦 停乜角呀

好你係派我先好

冇3:1 我條3串1都冇了

泡菜下半先好入第二球

伊朗盤 有無同路？

好撚jeng

Yes

好似男人

韓仔個場點睇

尾數買左少少韓國11.5小

利申 買開大角

做野+沖涼先

希望返黎2場都爆哂角

不了，日本要角細，今場詩雅號唔開船了

12c hani俾你插一下

好 唔好再多

照開

支那big c?

日本爆硬c

屌 韓仔-2架咩

當然la

無本詩雅做船長，會沈

記住你 不過要等我過埋依7關先

南泡刷爆佢個角

係呀

派me

我ok?

韓仔快手啦，半場無2粒，學咩人-2

角大角細無路捉
贏錢要谷輸要縮
求求兩隊比下c
否則老母都變g

敘利亞加油
番去唔駛俾火箭炮打

入咗1000和

無c邊有波

唔怕唔怕

有無人同路睇好中國盤？？

南韓半和

有冇手足屌左日本3.5細波

不了，支那必須死

Here 一齊頂撚實

無飛你話1萬都得啦

今晚比較適合玩角
澳大c
韓大c
我國大c

4.5/5s 5.5s

4.5大

愛國愛港

角球
泡菜有機

好似好多睇中國。。

好 祝你大勝馬會

架仔買左主其他 仲有冇機會

Ok
日本3:0
泡菜下半2:0

gun

唔好再賭角啦

係

角是魔鬼

2000
中國

日本嗰場買咗-2 win?

有無人想試泰國Ng

2:0完算啦

有

伊朗-1 先100%的波

咁正路既屌
有d 擔心伊朗

高乜鬼野聖子here?

好on9
唔係一場波既target.

3:0呀

syria差啲

4:1

韓仔，本詩雅允許你刷角，快d刷角入多粒

韓仔5c

出現了

係囉屌 伊朗仲要14分 隨時會和波各攞一分 所以我想要中國盤

不了 要5c完

日本慣左半場入更衣室打個j

12c 我送恩地出去

順便入多球呀 唔該

自己諗

ok有c便有球

就算再多有利條件，中國呢隊西波真係唔敢買

呢張純粹唔想支那蠃

打完會點 下半爆seed?

肚巴

南韓快手入多幾粒

純粹都一千

好大機會

第二次召喚

快手整多粒啦泡菜

留名頂上

有錢可以任性

死都唔買匪國

又係45倍

派我？

水

求日本2:0完場

買左客+1

3.5s

有冇日本直播LINK?

南韓垃圾波， gogogo la

派我 Ching 努力

開得哂全格派100

泡菜再唔刷c 屌曬你d女團

支那必敗

支持你打爆狗會

韓仔13c

泡菜仔頂多10分鐘 下半先好入

泡狗比多球

ok 13c送twice俾你

中哂仲全格

下半先好入

韓仔瘋狂刷角 㗎仔停角

伊朗就算輸波都無影響 買唔買好

全部冰封角球

唔個日本子會唔會刷角子呢

等中國入波買角大

m

會

韓仔30分鐘冇起過腳

不了 要留力av女優

儲氣子 一野轟 比三分鐘佢

敘利亞打架定踢波

可能對家刷

準備連c

不安

咁都未黃牌

咁未半7

南泡射唔出...

不了 要留力人妖

一定得

韓狗半大pls

腰斬？

呢場好假下

有冇人派我 差$100打去控制賽果

日本同我頂撚住 你班日本仔唔想無女屌就同我2:0完場

半7好過半5

5c

留返下半 起一腳得架喇

🙄🙄喎刷既？

日本2:0完場我派100俾你

刷陸

但全13wor 韓國收到指示

後悔半場入左 岩岩2.75超高水

韓仔半大我屌

多謝你先 祝你中

買c就停c

南韓刷c啦

6c

泰國刷乜鳩

死秦仔

日本7c

7c

日本快啲3:0

繼續刷

就見到家鄉

日本
韓國

日本比人禁撚到

韓仔刷c 㗎仔停c呀

3連c

打完5變7

齊齊收錢 肛巴

入多兩粒啦架仔泰仔

gchi

派埋我

澳洲
澳洲 9.5
日本 9.5
敘利亞 1.5/2
伊朗 2.5s
烏滋別克 -0.5/-1
沙地阿拉伯 -0.5/-1
洪都拉斯 0
秘魯 0

屌， 日本俾人刷， 係咪on9

求高蛇

韓仔快開全格

朴兄，我係tg 你果個，你放水我派比你

韓仔6c

兩場一齊刷

日本刷多幾個角啦

唉啲對啲波無哂信心 介賭熱線幾號？

要入球唔要角球呀南泡

打完又多1c

屌你宅母死韓狗 賤種落地獄

2180 0000

日本仔刷啦

泰仔繼續刷

korea 1-0 HT

韓仔讓1.5/2都咁辣殺

冰封角

日本仔入呀

韓仔

真係開唔到半大 佐敦

泰仔入波啦 仲有咪撚刷角啦

韓狗唔入波要跳

日本仔刷角then 入波plz

支那

日本仔 向上刷向下刷

gchi 前一半

兩邊一齊刷呀

日本 泡菜 一人入多一球就ok了

日本10.5s

求架仔冰封角

開10大家一齊收$$

冰封

差4個見到家鄉

我讀得書小 你唔好昆我

3:0

殺你

又買角

日本仔3-0

韓仔上盤全格
同13c

派J過Ali既紙巾

大胃 撐中國？

夠喇3:0咩都夠

伊朗

3-0

繼續刷 繼續入

4.5

3:0就停c啦你老母閪

日本咪入波 比d面人地啦

得喇 日本唔好再入了

3:0完場plz

ok

真係夠

泰仔你仆街啦 刷咁撚多角又要入唔到波不特止仲要比人入

我3.5/4

今次最後一次了

贏3 球 收手停c 啦

泰仔刷角

全力刷

齊齊收錢

我屌你老母日本仔唔好再入啦好嗎

刷

幫你屌

刷準啲 唔好入籠就ok
泡菜差一球

冇錯

蠃三球 照刷

中國+1 讓球

泰仔繼續刷c!!

呀B 你做咩事仲買角....說好的不買

泰仔咁博做乜 損人不利己

咁未幾好

你誤會左啦， 刷c 既係泰仔， 應該話輸三球， 放棄球賽停c 啦

泡菜11.5b
av 8.5s
蝗10.5b
全中頭5個派100

近年韓國廢左好多

次次一睇就入波

韓仔刷c 泰仔停c呀

刷呀刷 大力d刷 刷到索索聲！

同志

好..信你

刷呀刷 刷佢老母

期待報av撕

都進入垃圾時間 中場打邊爐啦

冰佢老母

伊朗盤 100% win

日本讓二球cashed，過關射強國輸同烏茲別克贏就搞惦

唔知日本仔30分鐘後幾c

15?

日本完場未呀 唔好再入了

15

日本快手4:1

唔好呀

肛門強力推薦 日本角大

gchiiiiii

伊 起碼贏兩粒

泰仔守好d啦

最後一次召集 五字紅巴中國大船

角球是惡魔

基本野

一百幾千比佢囉

刷角呀日本仔

天真到以為秦國可以入一球 3*1又無了

4:0

e朗係咪咁勁呀
支那強國wor

3.5/4日本我食屎定食茶葉蛋睇你啦

㗎仔停得好！

伊朗上盤 補讓和

日本完場未 咁耐都仲64分鐘🌵🌵

點解當初唔買主-2羊

刷刷

韓仔換邊後請快入

對左

都未爆角 唔比完

刷角入波

架仔 擊仔角大 派

刷刷刷刷

大硬

唔入就得架喇😭😭刷多幾粒啦

[/member][/member]

我又細細哋玩下先

日本仔用左時間停止器？仲未完場

用球探Android版既手足小心d

我部寫App用既機俾球探upload曬d dummy相上大陸

韓仔㗎仔停c派朴初瓏